[社會實驗] 如果屋企有藍底嘅家人其實都有解決辦法！

參考返呢位巴打嘅post！小弟都做咗同樣嘅實驗！
短短兩個星期，已經見到有好大成效！各位巴打可以參考下

1. 上佢地睇開嘅YouTube block 晒所有藍絲嘅page(超有用！本身屋企人有睇陳怡呢d仆街，而家轉睇晒視點31，城寨，吳志森)

2. 因為佢哋本身已經有蘋果動新聞，所以淨係需要set個notification 做always pop up 安裝埋立場新聞當然就唔少得delete 左d藍/紅底app

3. 入佢地wechat，unsubscribe所有紅底資訊，得返啲健康頻道咁就神不知鬼不覺

4.我知道大家鏟走唔到83台，但係可以set定時收看99台(例如每日6:30, 7:00 ,7:30, 8:00 及晚上黃金時段)咁就神不知鬼不覺就轉左台當然最好就安裝埋cable and now TV

5. Set 返個wifi 接去wifi repeater (好平,小米有得買, <$100 ) 咁就可以控制住佢哋條大動脈當佢哋唔聽話睇紅底野嗰陣，就熄左佢Wi-Fi

6. Facebook 屋企人無，所以少一樣野煩！可以參考下以下方法

都可以參考返個結果！

輕輕一推

推

唔好放棄
幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio 城寨
洗走佢地睇開既記錄
仲有 unlike unfollow youtube 同fb d 低能page

佢地 年齡層有 自己朋友whatsapp group,會不停有抹黑圖傳來傳去，源頭可能係wechat

Push

源頭喺WeChat或者WhatsApp Group 嗰d ( 尤其係大Group) 可以block 左d發放假消息嘅源頭！ (大Group block 左d 三唔識七都唔會覺！)

2

721 831

幾十歲都仲係資訊嬰兒等人餵嘅
你做幾多都係徒勞

tui

我全家都係同路人，用唔著，支持你。

五毛發現，block 得

唔係咁易呀ching

曱近平